高中互相坦承「喜歡女生」 雙胞胎姊妹變帥氣兄弟

兩人在家人支持下做變性手術。引自《每日郵報》

美國一對23歲的雙胞胎兄弟，擁有濃眉大眼且外型陽光帥氣，很難想像幾年前兩人還是綁著馬尾的女高中生，他們當時雙雙向家人吐露心聲出櫃，並在去年一起完成變性手術，從原先的姊妹變成兄弟，非常慶幸的是家人都相當支持。

《每日郵報》報導，雙胞胎姊妹花傑克琳（Jaclyn Grafe）、珍妮佛（Jennifer Grafe）出生在一個傳統基督教家庭，但從小就不喜歡穿著女裝、玩洋娃娃及扮家家酒，甚至討厭同儕用「她」（She）稱呼，到了青少年時期更喜歡上班上女同學。直到姊妹倆16歲才彼此坦誠性向「我喜歡的是女生」、「我也是」，並也向家人坦白。

家人得知後表示認同及支持，於是傑克琳及珍妮佛在去年4月開始，服用了睾丸激素，並於8月接受胸部切除手術。現在兩人擁有男人的胸肌、鬍子與厚實的肩膀，成為自己想要的樣子。變性後的傑克琳改名為傑克（Jack Grafe），珍妮佛則改名為傑斯（Jace Grafe)。

且兩人的感情狀態也順遂，並都有一個深愛自己的女友，擔任助理警官的傑克，更已經與22歲的麵包店經理阿靈頓（Maygon Arrington）訂婚，傑斯則與19歲的女大生穩定交往。對此，傑克表示慶幸自己有個雙胞胎兄弟陪著，給予他情感支持，讓他變得更堅定、更勇敢。（邱奕欽／綜合報導）

好撚型喎

好似型過好多連登仔

女生男相

真心覺得係另一個性別去變性我覺得正常，明明係男人話自己係女人又唔去變性個啲就真係變態黎

反而第一張似男扮女

個樣有冇整過？

可惜仍然係無撚用

好似拍matrix導演兄弟咁 最後兩兄弟都變性做女人

家陣撚都可以人造啦

如果人造撚咁成功 點解唔會興起d咩 砍掉換大撚 人人都有剛果撚 之類既潮流

型極咪又係冇j

起碼好過d死tb 唔男唔女咁

有都冇精啦
射卵啊？

厹

老母點算好
一個都算啦
咁都打孖黎

啪藥操

變左性仲有型過我，是否可悲

第一張相右邊果個女仔幾型 又未去到女生男相 似punk冷酷女王型

岩既，本身都生到成個男人咁